Hell 港Black Mirror

只要出過來工作嘅人都會知當一個撚屌上頭想做閪野時每每都係點啲細去出面做作「試水溫」。所以成單野與雜種一眾土共無關真係搵豬信囉～XDDD